破處

有冇人試過 同bf搞左好多次 但突然有一次先破左處女膜？

我同我boyfriend 講踩單車踩爆咗佢都信啦 仲以為我真係俾咗個處佢

有 嚇死 果陣我都係第一次見到佢屎眼流血

你條仔係咪3cm#

點樣屎眼流血

應該係因為插得唔夠入